周街貼文宣犯唔犯法？

想print好多7.21 啲文宣周圍貼
香港人咁善忘 緊係要時時刻刻提醒下佢地啦
但咁做有冇犯法

721

你係條街行行下都會俾人捉啦，仲理犯唔犯法